而家出1080/1080ti是否不智？

好似4月會出新一代

等2080

refresh 架構
而家買超一超同下一代冇分別
仲要食抄價 而家岩價就買

而家唔係食炒價
係全世界夾高個價黎賣

睇過pc 講

話依家係 worst timing to buy graphic card

趕用就無辦法，等得的話不如等下一代

等下一代啦,而家食舊一代炒價真係戇鳩先買,係食都食下代炒價算啦

N記食住AMD黎打

下代會唔會要換板先裝到?

ampere架構是否沒什麼分別

等5080